我建議手足要罷考今年DSE, 或者交白卷

DSE中文卷年年都咁濕鳩, 有年reading搵番個作者出黎答番自己篇文都得一半分, 今年又冇埋speaking, 每份卷嘅佔分比例又改左, 校本評核(SBA)個比例又提升, 每間學校個評分準則都唔同, 跟本就唔fair! 而且其他國家嘅公開試已經cancel曬, 香港嘅公開試根本就唔係跟西方果套, 要係呢個考試制度裏面贏, 必先廢除DSE!
今年嘅考生諗住袋住先？就咁妥協？一定唔可以接納HKEAA呢個方案!

所以我建議要取消DSE, HKEAA唔取消嘅話就罷考、交白卷, 用行動去表達對呢個制度嘅不滿

如果你照考嘅話, 即係你認同呢個制度, 即係你仲係同意係呢個制度裏面考試, 即係你仲服從HKEAA嘅管冶!
細路哥10歲都識得交白卷, 竟然有考生仲唔識交白卷

進攻DSE嘅手足根本未進化, 仲停留緊係BB班, 廢除DSE先叫革命呀! 你知唔知咩係革命呀!
如果進攻DSE係可行, 點解2016年你冇拎到好成績?
參加DSE根本就係幫HKEAA掩飾呢個制度嘅不公, 手足付出咁多就係爲左要有fairness嘅DSE, 邊個進攻DSE就係食人血饅頭! 你對唔對得住手足呀?

成班人根本未醒, 仲話叫手足交白卷嘅人都係鬼、分化撚, 你地班人根本唔知咩係革命
平時係咁屌DSE有幾唔公平有幾咁on9, marker比分又睇彩數, 依家就個個爭取進攻DSE仲話要拎好成績, 幾諷刺

咁鍾意含DSE?含啦!

至於你問點先可以令DSE取消, er... 舉美國旗! 簽聯署!舉美國旗之後美帝會幫我地廢除DSE, 香港可以有真考試!

廢除DSE, 2020要有真考試!

唔使理戇鳩仔
拉

睇黎連登仔閱讀能力真係好.. .極有限

白卷兵

等美國俾分

原來可以咁樣幫還押手足

我篇文寫到咁白都get唔到想講乜
仲屌鳩番我轉頭

但係呢排又個個連登仔都衝去買股票
希望你地可以get得明個市玩緊乜

錯 係舉美國旗 咁乜都可以幫我地取消 仲有埋真__ __

咪on9啦大把試可以考SAT/AL/AP

原來我篇野講緊考試 ,okay

成班真心

有2016呢個年份 加埋紅色字
係講緊垃圾會 各位睇多一次啦

連登會員就咁嘅質素？

冇人明樓主？？
係人都知交白卷on9 ,
咁仲叫人投白票？

跟隨白卷兵
讓美國改卷

mark低上面班人嘅會員number啦
香港要贏真係困難重重

交白卷不如abs

擾敵撚

中文考評問題講咗好多年
考評制度出現既漏洞、腐敗、失衡一直侵蝕緊香港既教育體制
所以手足有錢就報IB、去外國
及早脫離苦海得永生

質疑白卷兵嘅人要比人打pat pat架
相信美國，有侵侵唔驚！(票都唔使投了？)唔投！

唔好浪費時間

其實我係共碟 我都係唔再黎cctai 開post了

sor

白卷同白票一樣on9食屎啦五毛

其實樓主篇文係咪太深

鬼登淨係識叫人進攻DSE

應該係

紅字埋都太深
係咪連登仔太蠢咋

下次(如果有嘅話) 會寫最淺嘅就算

考返a

想同白卷兵做愛但唔想聽佢9up

你話手足蠢 你鬼
block得

兒登水平真係日漸低落

泛登仔不願面對

已經係曲到直

曲得滯
好多人睇唔明…

罷考Dse，之後去考IB或者IGCSE～

係讀者太廢

曲

負皮

你老母垃撚圾而家暗串我地白兵黨/理大爆料/熱普城?
咪以為我聽唔明呀
我學歷低得ASSO ! 但係我醒過好多大學生!
知你串緊我地!

屌你老母總之投白票啦! 等美國呀! 明未呀! 而家集中火力人權法案就得，其他咩都唔做! 唔送頭! 唔準跟日程表出!
BTW! 我地同時都唔信呢個武漢流感係咩大病毒

PEACE!

我建議樓主pin定曲字好過

現場聽過佢錄片，不知所謂
抗爭要停
票要唔投
文宣要收

一切等美國打救，佢地唔打救就要喺停曬抗爭之下突然武裝革命啲論述咁撚得意都仲有連登仔信

信美國唔怕！白票兵是神！含含含含含！

白卷撚

中國文革有個白卷英雄，
我地香港都唔可以落後過人

現場

几时暗串你地呀 国家有任务比我
要我渗透连登, 希望班傻仔F6罢考DSE
咁我地NDS咪可以高分入香港U

白票

拉

睇嚟你想拉底條curve喎

點解會覺得冇人明

抗爭轉型：成爲高牆，拒做雞蛋

全部手足放棄前途， 公屋仔樓主養你地

真攬炒

坐喺度等美國派grade
考DSE嘅全部都係鬼係共諜

白卷兵已经在帮忙了

點解唔照直講？你個例子完全幫唔到手表達你個核心思想
Dse交白卷同選舉投白票完全不可以相提並論

點樣定義反社會？係藍絲眼中呢到所有人都係反社會, 你bb豬係反社會頭目

我懷疑4月27日根本開唔到DSE
點交白卷

英國取消
支國延遲
點考？

樓主應該要屌鳩DSE考完冇用
然後比人屌白卷兵果時再問返人
我幾時叫你交白卷

含住撚去考DSE都係鬼

上面班人話講緊白卷wor 你係咪get錯？

弱弱一問，如果美國唔幫可以點

on 9拉

好的亲

想test下依家連登仔水平
點知....

睇得出樓主你想曲線
但CCtai好多心智唔成熟既細路睇唔出架

有無諗過佢地睇得明
同時都真心想進攻dse

仲好, 又少左埋智障對手

冇錯呀
每份卷都要攞5 至入到大學 邊有可能

有無笠住頭套條友啲資料

突然武裝起義

但街頭抗爭停曬之下點樣突然武裝起義
條友除左嘴炮又有冇幫過任何野

追po

你個例子舉得好差
水平

真心膠

人哋係諷刺緊班白票撚啊

交比巴打你地係選前努力諗例子了
我出左呢個post之後應該比無數兒燈仔block左

Agger

其實一開始好難get到
因為最近連登太多五毛
所以會預設咗係膠Po

不過明咗之後就會覺得寫得好好

有幫手舉美國旗

on9
睇下美國放棄咗庫爾德族之後嗰到點樣
望天打卦
條友真係有病

笑死 睇得明

坦白講
佢加咗紅字啲人反而會睇唔明

好撚差喎

d人慣咗淨係睇標題姐

我建議藍絲子第要罷考今年DSE, 或者交白卷
樓主傻j泥

智商過低 有啲係真心

其實就好似罷工咁，香港冇工會保護罷工員工，當你得10%怎至乎5%員工罷工，受害嘅最後都係真心為大家罷工嘅員工，又做唔到威脅政權嘅籌碼⋯

佢個blackbloc
咁撚樣學人武裝起義，碌柒啦

【戰術教學】完整潛伏隱蹤手冊 大大降低被捕風險！

同場騎劫加映下正確black bloc做法

點差法？
其實罷考個logic同班on9白票狗係冇分別
都係咁on9

好！

真

做得標題撚就預左
起個咁on9既朵叫人點睇落去

直又直唔晒 曲又曲唔晒
又紅又白咁，一係全篇直，一係全篇曲啦

好用唔用 用DSE做例子
Lihkg宜家好多中學生上
真心聽左你講就死撚得

推

中六都咁撚on9考dse都唔荒會考得好啦

樓主有無諗過唔係啲人理解能力差，係根本依加啲人慣咗唔睇內文

戇鳩仔

打錯字

DSE係相對公平既考試
立法會功能組別不是普及而平等既公平選舉

特登提咩2016 白卷 舉美旗
就知係曲
兒登係咪下下要講出骨先明

標咩題撚
明明係自己on9睇完標題就留言
你答卷嗰陣係咪睇完標題唔題內文做呀

講得好

[富逃]你老尾臭閪我堆牛熊呀

咁你幾時廢除支那野呀

只可以話寫得差
個人覺得個比喻幾好

我咪話咗寫得差囉
又要曲又要驚人唔明 又直返少少
都唔知做乜鳩

真....

要#曲線要講明
咁弱智連登先會明㗎

DSE會唔會要你係英文中學讀書先畀你考英文科?

連登仔多數弱智
你要講到明先GET到

垃圾到仆街嘅類比
反諷得極撚低級
追擊人呢就切忌變煩膠
完全封鎖+拉

已轉會 一通萬歲

兒登好多真心膠

後面嗰位舉，佢借機會打卡咋
連舉都唔識舉啊

雖然知樓主暗串緊邊個，但係個比真係類比好差。。。。

on9 篇文寫得差就話人真心膠
我係反對進攻功能組別 快d 批鬥我做五毛block鳩我

要廢除咪話廢除
叫手足罷考真係on9
點解唔叫藍絲子第罷考?

唔好痴線唔該
咁曲法同愚人節話自己中左武肺有咩分別
拉

白票兵

On9 post

如果你唔係熱狗100分

如果係，0分重作

quick plz

屌，曲到圓
建議樓主講明曲，廢事比人屌
白卷兵

支持樓主自己罷考

係牙，你玩得個制度即你你支持佢架~

再一次證明自己睇標題唔睇內容

On撚9

曲到直

屌你都戇撚鳩

呢張圖睇幾多次都一樣咁好笑

曲到圓

樓主體諒下呢班人
睇唔明唔緊要 唔好盲屌

選立會=手足上街就係比你進攻立會逗份糧﹑承認呢個制度？屌你老母

考DSE=大家就係想你地認真讀書，考入大學

你就係個on9仔

咁都500幾負皮 兒登仔

曲到圓都有人負皮

笑死又嚟料

點解仲會有人淨係睇標題

你咩內容咁把炮個標題係概括唔到呀?

想俾支那人搶走曬啲學位？

去到中間已經曲唔到直接換個字眼做考dse

善用不推文 on9仔 拉

#53 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

竟然比你估中左..

曲直要講清

寫得好差。。

On9仔

咁你個真考試要點考呀

乜都唔洗做 等美帝打救就得
再唔係武裝起義都得嘅

你咩內容咁把炮個標題概括到呀?

五毛真係垃撚圾

五毛好多方面都垃撚圾，睇個標題點估到你想講乜

仲有樓主標題同內文相符，邊到標題撚？
淨睇標題唔睇內文唔明白樓主係曲，柒咗就潛

曲又曲唔晒 直又直唔晒

負皮根本唔關你曲定直事啦，一味話人蠢睇唔明
連登不嬲呢排係咁叫人初選投咩投咩，你叫人投白票？就算你直寫出嚟都係會咁多負皮

睇唔透你到底係想串人仲服從個垃圾制度，定係激將法叫人投票。睇你啲熱狗態度似係前者，但你用交白卷呢種on9行為嚟比喻？？定係你又再曲，係叫人投票，咁你呢篇文根本係廢。。。因為連登啲人冇人諗住唔投

笑死，咁多弱智

七百個

大把行動post，你隻眼係要無限放大立法會

撳錯負皮，sor。

潛你老母咩 你都未答到我篇野點解同標題唔同
我篇野唔只標題廢 內容都係呻下無咩內容可言 對題喎

一睇就知白兵on9仔啦

笑死

紅字埋都曲得滯

不如講下投完白票之後你有咩計

關內容廢唔廢咩事，你話嫁話，標題可以概括都內容嫁嘛

答撚咗你喇
邊撚到標題撚呀傻閪，標題叫人交白卷，內文係咪叫人交白卷呀盲撚

連登仔：同時係五毛/狗/泛粉/熱狗/連衛兵

點解會有7百幾負皮
曲到圓

有無摩牙？

咁含淚考大陸高考啦

你話標題唔明邊到垃圾
咁你睇左內文明唔明?

個標題唔係叫人交白卷喎
係叫手足交白卷喎

ching有料

你係咪覺得咁講勁d
真普選、功能組別講做dse、考試
有咩好處
有咩用

仲派grade？！
等美國大學直接收啦

#79 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

標題黨我必定負皮

#79 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係我有咩計劃ar, details自己問佢

我都唔撚明

根本就冇手足 唔好傻啦

樓主dse無溫書要其他人同佢一齊罷考

呢種水平學人玩曲線
又唔係好笑幽默
又無野要忌諱
關聯性又唔強
自己喺度：我曲線啊我曲線啊
先勉強有人明
仲喺度嗟天怨地
覺得好型好叻？

我睇唔明你寫乜，咩「標題唔明邊到垃圾」

冇嘢好駁捉字蝨
咁我再rephrase吓囉，標題寫「我建議手足要罷考人今年DSE, 或者交白卷」，內文咪建議手足唔考今年dse或者交白卷囉

標題內容一致，借問聲邊到標題撚呀？

呢個例子唔係咁好
始終DSE認受性高好多
你們班兒登仔
有幾多個係香港唔係考DSE/CE/AL
入ASSO/HD/Bachelor 架

真係唔好意思浪費左你咁多時間

不過就係有人get到 有人get唔到lor～

曲到

明曲喎

白卷令自己人無大學學位比晒藍絲支那狗
自己就無得入大學增加自己人未來既影響力

白票一樣令民建聯攞晒議席
自己人就無得攞政府資源幫自己陣營抗爭

智障

所以話 中文閱讀考咁深係有必要

我話
"要廢除咪話廢除
叫手足罷考真係on9
點解唔叫藍絲子第罷考?"
樓上話:
"再一次證明自己睇標題唔睇內容"

自己話標題同內容唔同仲唔係標題撚?

"內文咪建議手足唔考今年dse或者交白卷囉"

仲好意思講 點解唔叫藍絲子第罷考?

夾硬到

假膠？

白卷兵

努力考呀，唔係入恒大做白兵學弟...好柒

咁多負評
係咪睇完title 就落

字面上樓主只係叫手足罷交+交白卷

真正意思係點得樓主先知，但係基於本人嘅理解，樓主係想串鳩白票撚，如果你唔覺得嘅話，fine，歡迎樓主直接講到底佢篇文係咩意思，咁就唔洗再拗

標題同內容點樣唔一樣，答到我未？

咩意思要問考評局班老師 我自己答嘅話得一半分

小朋友唔識白兵？

唔撚明咁多負皮

即係大把人唔識白兵啦

冇計啦 一部分應屆生都冇得投

珍
可能係我藍色窗簾咗，樓主係白卷兵

負評果班無票無腦無睇
但真係要考dse
所以嬲豬

最近多左兒登仔 唔識曲直文化 aka唔識咩叫諷刺

入世未深呀
佢地好多淨係識五大不可

或者直接啲講 一係佢地唔識白卡兵
一係就係白卡兵信徒子姪

你話唔一樣先就唔好問返我邊度唔一樣啦
廢事再拗 樓主覺得點咪點

On9

有d只係睇到標題就負評,或者覺得樓主比喻得差

如果負評嗰d人真係覺得樓主叫人唔好考dse的話咁應該係弱智/文盲

#114 屈鳩樓主係標題撚，再推個波俾我

定係你想話唔係講緊樓主，只係泛指所有標題撚，原來又係我諗多咗

唔好害人啦 有人聽左就慘

智力問題 無計

想要咩嘅摩牙？
利申唔識佢，只係上去做野時偶然撞破

on9

樓主係咪以為自己寫反諷好撚醒
等得幾個comment已經急住笑人
定係以為俾負皮你嘅都係因為睇唔明？

聽咗樓主唔去考嗰d都係弱智
樓主反而幫佢地慳翻錢同時間

其實係樓主無溫書想大家一齊攬炒

#104
"d人慣咗淨係睇標題姐"
屌我唔睇內文 講到篇文好唔同咁
後尾又話內容都係叫人唔好考
咁點解要建議手足罷考呢

成日叫人包容，自己又唔包容

因為白兵係叫手足擺投 投白票

唔係get唔get到嘅問題
係你曲少少又直少少，寫得差嘅問題
一係直晒，一係曲晒
又直又曲做乜撚嘢
鬧你咩都唔知？
唔好再打飛機以為個個都唔明，然後俾你笑啦

我明你用意，但有中學生真心咗就仆街

佢根本仲j緊自己寫得幾好，冇理到人哋鬧乜
根本啲人鬧緊佢寫得差，佢就以為人哋睇唔明然後笑鳩佢

sry
原來篇文真係叫緊手足罷考嫁，我get錯咗

你肯回應#114誣衊樓主係標題撚未
我下台階都俾埋你，夠厚面皮話唔係講緊樓主就得

我發覺原來香港好多唔知係真弱能定假聰明既人

樓主犧牲自己

我都sorry
我係誣衊左樓主係標題撚

咁都get唔到仲好意思去考DSE......

連登真係好撚多弱智仔咁都睇唔明， 又分化又五毛，智商低淨係識扣人帽子就可以唔洗傾，同支共屈鳩你叫雞人格謀殺冇分別，我又準備被五毛了

樓豬sick ball

樓豬好慘

你最叻喇 得未

ok

一個po就知連登仔理解能力係冇下限嘅
只希望啲叻嘅同路人係冇上連登嘅

咁得閒打字，做多幾年pastpaper la

樓主想曲線，但完全曲得無技巧，無幽默，0分

白卷黨

其實篇文都紅字埋，二樓都居然仲有3xx讚。 有無得查返個3百幾人出黎，逐個block

我驚講明都唔識分

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

on9仔 拉

兒登仔平均智商唔過70 寫到咁 間曬紅字佢地都唔識睇架

睇得明又點 樓豬係咪寫完篇文覺得自己寫得好撚型棍子果d fd黎

成個連登都係五毛post

曲到咁都咁撚多負皮唔怪得熱門全部係on9 post

點解會上到熱門

罷佢老母

此post已完

比喻不倫

參與 DSE 係為左 考取資格

參選 功能界別 係為左 每月$98,000人工

咁多五毛

白票黨有無DSE考生？

一句講哂 做左選民先

一睇到袋住先就知咩料啦
高汁

樓豬等俾熱狗咬

知你抽緊白兵水，不過都係比負皮

樓主又曲線抽擊白兵？

樓主一定係科科坐U攞1嘅人

推呢個